好似搞大左我老死條女個肚。。。點算好

話說我老死早嗰排去左日本公幹
咁佢又啱啱砌好左部機未有時間搞
臨出發之前交帶落叫我得閒就上佢屋企幫佢裝返部機啲software之類同restore返啲資料
一直都懶所以冇上到佢屋企整
前嗰排佢條女wusapp我叫我幫佢裝返個icq喎
咁佢出到聲叫我都唔好意思推

整完佢留我食飯想我食完再教佢用電腦
開左支菠蘿啤飲
醉醉地佢唉左落我度
之後唔小心同佢發生左...
詳情唔講咁多都係嗰啲

宜家佢話已經遲左一個星期...
有冇巴絲教我點做好...

屌你咩，菠蘿啤都醉

佢砌左部咩機？

幕門玩家？
btw兄弟條女都搞屌你啦

So old

個仔宜加有無18歲？

鳩up

裝icq

好多方法，不過詳情都係唔講咁多

唔是重點

同你老死講帽事嘅

Icq仲有更新？

部新機有冇雙核???

幕門可以點玩

大家互射左幾多次？

Icq

放心啦 男人唔會大肚

認真mode, 驗孕囉係到9叫都冇用，幾十蚊買枝驗孕捧唔係冇錢呀嘛

你唔用唔代表冇😑

icq... dllm... 咩年代呀

發夢冇咁早呀柒頭

高質膠post

便秘左成星期好大獲

搞大埋你老死個肚

0分重作

好彩唔係搞大小妹，如果唔係小妹都唔知點算

你醒下啦 你係男人黎架

ICQ failed

今晚買幾支jolly sandy入元朗搵你ok?

死撚梗

icq

酒醉三分醒，樓豬根本一早想屌人

砌 pentium ?
我上星期都砌左部 pentium 200 + 256MB ram
好順

icq玩野咩。。。0分

考古post?

icq好似早排出咗app版

台灣…爺孫…

不了，小妹飲開糖水

菠蘿啤 借醉行兇

派個靚 先

同你個老死講有優惠

等佢條仔返黎, 搞大埋佢條仔

自始咪幸福快樂咁生活

巴打識貨
換埋個mon會更加順

奇妙處處通

邊到down?

仲i咩cq新世代梗係用msn啦

戲黎既姐

Icq、菠蘿啤
0分重作

裝icq有無收返100蚊？

成篇文奇怪既點多到
高質膠文，九唔搭八

屌你老尾菠蘿啤

屌cpu係咩感覺

基佬3p

credit for ICQ

ching閱讀理解拎開零分

今次好古惑 成篇文看似無出現過keywords如屙尿背影 男廁 射左等等

但其實不言而喻 因為樓主得一個老死 叫alexbutt唔知乜

難度⭐️⭐️⭐️/⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

留名

有無部機list 想換機

分析得幾獨到🤔
我喜歡你思路🤘🏿

第2個笑位係3人行

#

屌你咩年代啊icq 著紅鞋

仲玩icq

菠蘿啤其實幾好飲

個仔依家有無20 歲

alexbxxxxx條女係老夫，3個都係男人

咪老屈

換個mon就快左啦

重作啦

我都想知